bio撚入 扯旗嘅時候點解會無曬腰痛感覺？

事關我返工差唔多坐足全日，晚晚訓覺嘅時候都會覺得又緊又痛，zip枕頭打側訓都試過無用

之後有次look連登見到j圖，扯咗旗就發現冇咁痛，一覺訓到大天光

唔知到底係咩原因呢？

讀bio嘅人如果解釋到依個現象嘅原因，相信你幾大機會拎到諾背爾獎

唔信？

直刻貼張j圖俾你地試下

下身血液流通啲

點會咁簡單 咁樣我做幾下深蹲 跳幾下繩都得啦

你立刻訓低 扯過旗感受一下再答

好似同腎上腺素有關

番號

同上面一樣 做運動夠有腎上腺素啦

諗清楚再入黎

學術討論緊啊 鹹濕仔死返出去啦

SEED呢

冬月楓 貧乳界女神

有人認真答未？

扯旗好似係短時間內釋放大量;
運動就係循序漸進咁升上去
喺有唔同

腦內啡